我發現 原來無左紅綠燈 啲車仲暢順左

先不要屌 只是個人感受

今朝要搭車 係美孚發現無紅綠燈

但竟然啲車仲行得順過有果陣

因為啲行人同司機更加小心 無出錯

所以我覺得要真係要唔小心跌左野係馬路

或者多啲新手練車先會容易塞車

罷工 路面少咗私家車